No   protocolli eddesimminek.
Tulli ette Jakob Lepson nink tunnist et temmal olli Paap Kiiskmann käest 5 rbl sada ja om Peter Rämman see raha lubanud ärrä massa temmal ja om ka ärrä massnud; maja üüri pääle andmisest midagi.
